# Piscine reloaded #

PISCINE RELOADED
La Piscine Reloaded est un best-of des notions vues pendant la piscine C pour nous permettre de nous remettre à la programmation en C dans un environnement moins hostile. Ces quelques exercices sont à réaliser en entier et parfaitement pour débloquer l’accès
au projet suivant.